<resources>
    <string name="app_name">Art Space</string>
    <string name="tittle1">The Scream</string>
    <string name="artist1">Edvard Munch</string>
    <string name="year1">(1893)</string>
    <string name="genre1">Ekspresionisme</string>
    <string name="description1">The Scream karya Edvard Munch adalah representasi visual dari kecemasan eksistensial, ketakutan, dan kegelisahan jiwa manusia modern saat menghadapi krisis, terinspirasi dari pengalaman pribadi Munch saat ia merasa "jeritan alam" yang tak terbatas melalui langit merah darah yang dramatis setelah letusan Gunung Krakatau. Sosoknya yang terdistorsi menutup telinga, menunjukkan isolasi dan kepanikan, menjadikannya simbol universal dari perasaan manusia yang paling mendalam, bukan sekadar gambaran fisik, tapi emosi yang meluap. </string>
    <string name="tittle2">Mona Lisa</string>
    <string name="artist2">Leonardo Da Vinci</string>
    <string name="year2">(1503-1519)</string>
    <string name="genre2">Renaissance</string>
    <string name="description2">Lukisan Mona Lisa adalah karya pelukis terkenal, Leonardo da Vinci, yang termasuk jenis lukisan realisme. Makna lukisan Mona Lisa adalah gagasan Leonardo da Vinci tentang hubungan kosmik antara manusia dan alam, serta dianggap sebagai representasi visual kebahagiaan. Lukisan Mona Lisa menjadi terkenal karena peristiwa pencurian yang membuatnya mendapatkan perhatian global.</string>
    <string name="tittle3">Girl with a Pearl Earring</string>
    <string name="artist3">Johannes Vermeer</string>
    <string name="year3">(1665)</string>
    <string name="genre3">Tronie</string>
    <string name="description3">Girl with a Pearl Earring adalah sebuah karya seni yang penuh dengan keindahan tersembunyi. Dari penggunaan cahaya yang memukau hingga ekspresi sederhana yang penuh makna, Vermeer berhasil menciptakan sebuah potret yang tidak hanya menonjolkan kecantikan fisik tetapi juga kedalaman emosi. Lukisan ini mengajarkan kita bahwa keindahan sejati tidak selalu terlihat dari luar, tetapi dapat tersembunyi dalam ekspresi sederhana dan detil halus yang ada dalam komposisi. Hingga kini, karya ini tetap menjadi salah satu ikon terbesar dalam sejarah seni lukis, dan terus memikat hati setiap orang yang memandangnya.</string>
    <string name="tittle4">The Arnolfini Portrait</string>
    <string name="artist4">Jan van Eyck</string>
    <string name="year4">(1434)</string>
    <string name="genre4">Potret</string>
    <string name="description4">The Arnolfini Portrait karya Jan van Eyck (1434) adalah lukisan Renaisans Utara yang kaya simbolisme, menggambarkan pasangan kaya di ruang pribadi, kemungkinan besar merepresentasikan pernikahan, pertunangan, atau pengesahan janji suci, dengan detail rumit tentang status sosial, kesalehan agama (lilin, cermin Sengsara Kristus, rosario), kesetiaan (anjing), dan kekayaan (pakaian mewah, jeruk), menandai era baru dalam realisme seni dengan penggunaan minyak yang inovatif dan perspektif yang mendalam.</string>
</resources>